有冇人想而家去政總

睇完記者會好燥
以下開放討論可以去做乜

暫時冇嘢做到

屌你個名

收工，出緊